美斯又贏多項，多阿朗15球入波

利申:舊圖

求update版，美斯係咪再贏多左?

唔計啊屌你老母

友誼賽姐黎香港入兩球都計

呢啲post唔過兩頁

活蛇準備好今晚標題未

活蛇要潛
今晚花花屌打德國狗

有你呢d不長人當然無人入嚟

歐國盃大把外圍賽

南美大把每週盃

6年搞4次

6年加埋都無2次外圍賽咁多

仲要無得對立陶宛安道爾盧森堡拉脫維亞亞美尼亞

友誼賽都咁盡力 好有體育精神

港隊屠夫